慘過返印度到底會買ps5定係xbox series x

PS5:
Xbox:

兩部一齊買返黎氣炸

rtx3080

三修

邊部有氣炸功能？